如果吸毒唔犯法

所有煙鏟會唔會做晒道友

其實 吸毒技術上黎講係冇犯法
你有冇見過警察係落吸毒罪？
告都係告條友藏毒為主

冇毒又點吸
所以吸到毒=有毒喺身=藏毒
但係藏毒唔一定吸毒
所以呢條罪係cover哂兩邊嘅人